癡撚線國家

啲留言。。。反映到成個國家嘅人有幾無知

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

政權就係利用自己嘅權力，去灌輸愛政權，擁護政權嘅思想
你見中共奪權70年，中國人幾聽話就知呢個國家幾咁冇希望